發覺25歲之後好少會暴力抗爭

個人變得鍚身左，捱一晚夜已經頂唔順，奴性化嚴重，係咪人大左個腦會析出某d份子令到個人唔願意新嘗試？

過左三十之後 做事變得思前想後
好聽就變得成熟 深思熟慮
事實就係畏畏縮縮 個人無晒衝勁

要供樓養妻活兒

25歲之後唔好話抗爭
12點後你叫我唱k飲酒都冇乜態
睇波都成日睇睇下訓著..

On9 80後 黃傘都知香港好亂仲要去扑野生仔，害死自己個仔女

一諗到一家大細等你養，就咩都唔敢做
少少風吹草動都想逃走

有時見到我上司都想打撚柒佢

單身三十歲打個飛機都冇動力

YES 以前我都係衝動派

[member]its because you know it's structural issue. You can't fix it. Hong Kong people don't deserve. And It's just ridiculous. So what will you do? Just game the corrupted system and run away. [/member]

你地果D所謂暴力
你自己心底都好清楚唔好意思講暴力啦下話

成日講咩和理非又想咩暴力?
精神分裂呀

除左一班人處心積慮 慢慢係政界做卧底 聯群結黨
若干年後 奪取民建聯既勢力 再組織反共政團之外
根本就冇機會嬴共產黨

風險與機會成本問題

如果今日係公眾假期應該會有啲唔同

現實就係咁，無得怪人。
我怪自己

身體差左依樣真

14年 真係通頂，周圍跑 搬搬枱枱都好閒

依家好似琴日咁既天氣 ，體力用得好快

因為個人經歷多左就知其實生活處處都係唔講道理

我覺得要成班友入到政治局常委先搞得掂

認真 畢業後顧慮多左
包袱都多左

雨革果批好似30中為主

有家人呢個包袱，真係唔衰得
你估我見到咁既環境真係唔想落場還拖咩

最撚衰嘅係班老鬼仲要指點江山

唔夠姜咪收聲囉

p.s. 自己都廿中

有兒有女果d 人有咩事你幫佢養？
連登果然多細路，永遠埋怨其他人，唔識從人地處境諗

加密都唔識

唔係淨係結婚，過左 30 歲你開始見父母老唔會想就咁衝，萬一有事佢地擔心搞到你又擔心，香港生活困難，父母窮的話你自己好難放棄工作訓身呀

諗移民就真
根本無路可逃

你咁講仲比連登仔話你鍾意返工既港豬架啦

睇見梁天琦 同一班在獄既義士
呢世都會感謝佢地曾經衝過 放棄一生黎換一點點既希望
唔想再見到有後生仔為香港人犧牲

今年30 雨革留守食催淚彈
尋日想留守俾老婆拉走左
有家庭要顧埋 唔係個個都做到
只可以諗有咩係可以仲幫到年輕人手
打仗唔一定全部都係士兵

我就都係呢種廢物
明知應該要衝，但真係唔敢

皇后碼頭 反高鐵 好多都係80後
而家應該好多都成家立室啦
唔變哂奶共屌鳩抗爭已經好好

唔同意。

係真係睇透認真你就輸了。你打生打死，我當政府最後唔修例。最大得益係邊個，你有咩好處？絕對唔會係低下層得益。

如果你話會清算班有錢佬，狗官，黑警，保皇黨又唔同講法。但有冇可能？

14之後已經決定唔會結婚唔會生仔 無謂累下一代

係，打仗最緊要後勤。

我係懦夫對唔住
以前雨傘都有出

宜家有老婆仔女，唔敢了

唔衝 唔以暴易暴 都可以幫手買/送物資
唔好令前線嘅人孤軍作戰

同你差唔多，5年前同老婆一齊訓街
佢仲先過我話轉場去旺角對抗黑社會
但尋日9點佢已經話要返去，人大左就會冇膽

未有家庭係大聲d既 ,有樓有車 同你衝擊 咁同叫1達哥衝咪一樣

當年佔中真是好有衝勁
但昨日真是好累

連登真係痴線，政府仆街就屌政府啦，
搵野賴搵野發洩之前屌00 後依家屌80後

可以Reddit 文宣，不合作運動👍🏼

你地憤怒係好應該，但係現實係而家個政府唔會講道理，真係可以拉你坐監。個仔仲細要供樓，老婆一個人攪唔掂，屋企仲有老人。 好想學你地咁衝，如果我對香港負責，但係對我屋企停不負責任。 真係做唔出，只可以同你地講聲對唔住。 尋日2點到維園，行到夜晚九點幾我唔覺得累。 但係真係一路行一路好想喊，而我可以做就係一般香港人咁捐錢出來去減輕個罪惡感。

從來社會運動嘅中心都係後生仔
後生有活力沖勁,對未來有夢想,先會熱血咁衝
人大咗反而會向現實低頭
好多野要顧慮

所以大家一地要各有各做,唔同角色有自己嘅定位同作用

行動派需要建立發言組織！

出左黎社會做野之後
學識左做事唔好衝動 要圓滑
慢慢團火就會熄
同時間有家庭 金錢既負擔
機會成本多左好多

25歲，事業、財產開始有進展，建立左一定社會地位
你話18-22歳，乜野都無，有咩好輸？
示威永遠絕大部分係弱勢，弱勢先有不滿，當然會有一小撮社會精英想追求更多，或者件事威脅到佢地利益，都會去支持示威

現實: 衝就當然係叫未出黎做野果班人

當你上到月入5 6 萬 就唔會出黎再衝
放假出來行 已經好比面
有時間精神留返去旅行玩好過

真話 總係難聽的

香港冇當兵，係咁

多左顧慮
本來已經擁有得少，怕會再失去埋
人民方面本錢太少，如果警察今日企係人民一邊，結果會唔同哂
可惜香港警察守護唔係人民，而係政府

當年真係天不怕地不怕

佔中果時我喺旺角仲同啲警犬打過
而家真係包袱大左好多

人工開始高 開始有野輸 代價越黎越大

我同你一樣
當日睇住一齊食GASES
之後比人用滅人筒既PEPPER 沖涼
係最前同人衝
好彩有人拉走我
但我想要再衝多次
但有個屋企等緊我....

睇你個人嘅姐
我3x歲琴晚發夢發到三點幾四點啦，今日sick leave咪得

後生仔有案底 前途盡毀 你良心過意得去？
你供個層樓樓價大跌 你仲可以忍？
我哋後生仔冇錢 你哋幫手捐一啲物資已經好感激你地

有當兵 都只會係幫政府當

當年仲後生 畀人出賣太多次
依家唔想衝啦

讀大學時打通宵麻雀第二日飲早茶返8半依家人到中年，班friend gathering最遲10點半一定散band，訓少陣都想死

坐牢 只會比人串你 可以增廣見聞

真

三、四點瞓覺 六點起身返工都 好精神 冇問題
而家係過一點瞓覺發覺思考緩慢咗好多

依個真
係無左衝動嘅荷爾蒙。。。

由細到大都係咁，缺點都未拎過，就算一完全無負擔，唔做都夠食，都係好努力想保住份工，揾多d錢，證明自己既社會地位同價值

錢 開始有，社會地位有一定水平。
真係唔會再咁勇敢去做

30歲,如果有咩事成個人生要推倒重來個成本真係高好多
BTW 其實有冇人諗過已經有一定年紀,有一定事業嘅人可以用基金形式幫抗爭而留案底嘅人?
留案底最大問題就係影響事業
老老實實我唔介面意每個月拎幾千出黎去幫受影響嘅義士維持生計
相比起佢地付出根本係皮毛

我屌曬你地老母

你地而家冇咁嘅能力同埋勇氣係你地嘅事

可唔可以唔好喺度散播負面情緒

保重身體

好正確 香港搵小個崩都唔掂。去抗爭成本大高 出去鳩行反對已經好人既最盡既做法

其實佔中理念一樣。塞你幾日去製造不方便再等警犬抬走 呢個多離地中產buy. 正苦佔領後就高調拉搞手等你連遊行行過界都拉 抗爭意志磨滅埋

尋日成百萬人鳩行完就走 我係正苦都唔理你。不過最後唔拉晒人我相信係正苦唔想通過前炒興民意

一係星期二多人圍佢三日三夜 唔係得一千幾百又推人去死

你班撚樣起碼都做下鍵盤戰士吖
我呢啲廢柴就會出去

其實係得香港係咁

抗爭完好驚要坐牢，到時無得屌閪

對比法國 韓國

當年第一時間去現場
而家重考慮緊星期三返唔返工

37+
幾年前叫做過下嘢幫過下手

今次只能講冇把握既事其實唔應該做
唔可以再打必輸既仗

611 留俾我地。

因為25歲後 好多人已經生咗仔 有家庭負擔
但係
就係因為咁 你哋更加要為自己下一代去企出嚟
香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

21歲想聽日出，同娘親講，佢問我點解咁唔成熟

就30，聽日出但應該唔會太多肢體抗爭

不過聽日我照去
唔理啦
死就死..
過左大家死

所以咁多年我都話 香港人未窮到一無所有要捨命抗爭
你話通過左「可能」會港紙貶值咩咩失業 全部都只係十劃未有一撇嘅「可能」 無人會同你癲

21
做大嘅，對上有兩老對下有個唔能夠自理生活嘅細佬妹
冇辦法 真係有心無力

抵撚死

人大左 活動多左 會上少好多高登連登睇圍爐野

10年前果班網路憤青 都變曬阿叔

希望大家會考慮衝

5年好多野變左

lm

照上

好睇個人,我由細到大都係衝動唔起,感情無乜起伏果種人,而家都就三十,身邊都有同齡fd係有果種勇武意志,隨時上街同警察打過果種

25之後最大分別係體能上,同埋思考上越黎越唔會跟感情行事,我自己好堅定係反中,琴日都有出黎,但見到連登好多反中post又誇大又煽情都會覺得唔like

不過。。。有d野你唔做過唔心死

試下都係好 試幾次 你先會成長

係....當日通頂第日都OK
依家真係DLLM 好L 辛苦

人大左 膊頭開始有野要咩上身 負擔同責任

可能你會話修例過左 香港玩完

但係我諗大部份人唔衝既原因係因為 衝完 佢地未見到修例果日 生活已經成問題

衣食足 然後知榮辱

頭家挑唔起 仲講咩理想

BTW SOR FOR 1999

我都冇三十歲

🤭I know that feel bro

都要Keep嫁 耐力 精力

等人死 佢地先買到樓
等你地死 佢先有位上

10點走左，睇到D 新聞真係流左淚，好嬲自己成熟，但成家人等住我養...

覺得自己好冇用

好多人4年前未衝過 比佢地衝下
最緊要唔好博命

多咗太多枷鎖 出咗社會 又要返工又要養妻活兒 上有老下有嫩 分分鐘又要供樓供車 代價實在太大 只可以依靠枷鎖相對少嘅青壯年出嚟 所以我好敬佩噚日仲肯企出嚟嘅成年人

主要問題係香港基本生活既物價好高
大部份人工都難儲蓄
令你唔可以一兩年唔打工

講真，我28歲，你哋問我夠唔夠膽衝，我都唔敢答我夠膽。

我只能夠講聽晚真係最後一次機會。無論係勇武定和理非都好，聽晚後日我都希望大家會出嚟。

依家已經唔係講分黨分派嘅時候。

勇武嘅，你可以衝。
和理非嘅， 你可以做後援。
有少少錢嘅，你可以買物資做support

建制派係好撚仆街，但係佢哋有樣叻，就係可以為共同嘅利益/目標去團結。

所以我真心好希望大家目標一致。

前線，無後援會死。
後援，無前線都會死。

琴日想夜晚7點出門口 都比老婆拉住 話比人拉左就收皮

咁樣第日佢地仔女問返佢點解搞成咁點答

我明 我真係明

依家睇返 就算衝
最後都係 拆大台 誰也不代表我
因為每人光譜都唔一樣

都無計，人性就係咁
除非政府搞到有人餓死

如果連登十年唔比新會員入黎
十年之後連登一樣少左好多熱血

淨睇呢個post都知和理非其實不止在lihkg 外
lihkg內也絕非少數
所以唔好成日叫班細路衝衝衝
佢地付岀緊佢地嘅將來嫁
正正係你地好怕失去嘅野

其實個個都識得秤架啦
好現實得與失既問題

我都覺得唔應該埋怨其他人，
每個人都有苦充。

不過我又諗，
出嚟企前線嗰班人，一樣可能有包伏。
講年紀，
夠可以話後生嗰班有大好前途，
佢地都可能要養老豆老母。

根本大家就應該團結一致，
全港嘅人出晒嚟，我唔信會唔得

希望和理非同勇武派停止互相指責，團結合作抗爭！

一場運動有前鋒後衛好正常，手法不一，但目標一致！

兩派唔同嘅抗爭手法可作多管齊下，互補嘅作用

希望和理非停止篤灰，指責勇武係暴徒

亦希望勇武派停止攻擊和理非冇鳩做

建議溫和派亦可以喺某啲方面支援勇武派，例如物資方面

希望行動不一定一致，但可以目標一致，聯合團結抗共

通過左既話層樓俾返中共
老婆隨時俾人押上去做黨G輪流上
仔女就掟入更生營洗腦
咁咪唔洗供樓同養兒囉

望貿易戰

然後再諗下自己為仔女創造左一個點樣既生存環境

事到如今分化都無意思
琴日103萬人得果幾百人有資格講衝
用清泉論去講只會越黎越少人支持
每個年代做返本份就可以

咁唔生出黎咪全香港變晒大陸人
你點揀?

未發生既野D人點識驚

多口講多句 比想衝既 特別係後生仔諗下

後生仔年少氣盛 未必會諗到咁遠

後生無錯係無咩負擔 但係唔代表唔洗付出

自由既代價比你想像中大

君不見天琦入獄 黃台仰逃亡

真
香港好矛盾
如果80-90後全部唔生，過多十幾年已經全部中小學都大陸人
但生左都好難比到好生活佢

就算唔通過 2047都要比返啦

唔出OK
叫呢班準中產捐錢俾法律支援義士既團體就個個縮撚哂
無撚用

Ironman

就係而家未最亂先生仔，過多廿年先最亂我地上撚哂岸仔大女大見唔對路就走人理撚得你

加返密先
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

練志偉都應該31,32啦

攰一回事，六十幾勾留守既大有人在

緊係啦， 香港地打工做到成隻狗咁， 放工收11，12 點大有人在

一樣
5年前睇到新聞同話要人即刻打比朋友問「有無睇新聞，屌佢老母我換緊衫你出唔出」就成事，尋日一到10點體力已經到底

所以生完移民

人大左好多野都左顧右盼
尋日遊行所有人大嗌開路既時候
見班後生仔衝向隔離線開條新路
有個後生仔同周圍d人講唔好怕人多齊心就事成
但最後冇人肯跨過圍欄一齊上

[member]穿起西裝 穿過馬路 失去初心就已經初老每個人成長經過也是類同 也有放下理想的痛[/member]

要扑多啲生多啲後代，唔好俾佢再溝淡香港人 你運150個 我生300個!!

練志偉happy new year 完
都識得去考消防

我都好驚
諗起第一次游水好驚
第一日返學都好驚
第一次出國都好驚
第一次返工都好驚
但原來都係環境驅使
要黎嘅始終會黎，驚都會照去馬

行完都覺得對腳就快斷，衝條毛
做前線抗爭者真係要操fit啲

華人既特色就係咁,未打仗先內訌

最開頭無啦啦批鬥個表唔表態根本對成件事0影響既達哥,鬥走達哥班fans同d比批鬥嚇親既人

之後遊行就開波就屌話唔衝既人,明明大家都係上街,都仲要搵一d黎屌

遊行完又屌民陣,又屌夜晚無去立會果d,海富又屌立會,立會又屌海富

禮拜三黎緊,又到分返衝同唔衝

已經睇呢d睇到悶哂,太多人淨係用感情思考,你出黎做d咩支持人民你都唔會知你聽日會唔會比自己人屌返轉頭

我都係

雨傘前好想生
一過雨傘結婚後已共識唔生

推

屌你地後生細仔係度扮老鬼 懶就懶啦
醒呀

其實你地有無捻過香港既錢唔再值錢

上咗岸咪捐下錢買水買食物俾義士囉
打仗要兵 都要糧架嘛

主要係睇有冇家庭負擔，冇負擔一樣可以衝

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

幾多$

見到公司班廢中廢老港豬
有時覺得唔想為左呢班人去冒險
但香港是我家

有幾多咪出幾多囉
班撚屌一講到錢就不了，平時又話支持抗爭
錢又唔出，人又唔見，想點撚樣支持？

下？入左消防？

想當年係現在
見到佢第一個夠膽郁警犬

唉

現場

其實 一講拆大台 就可以屌打曬全部團體

應該係一畢業之後
有份正常工已經冇心力

想當年傘運真係出去瞓咗好多晚

屌，連個阿婆都不如
仲要年輕人賭自己人生做義士
自私到

要返工，不了

當年仲有份幫手運物資去hku hall，而家的自己咩都做唔到

唔係話咩，尋晚真係個個都俾狗喝破膽咁
名乎其實嘅送頭，送個頭去俾狗扑

For 一班有家室嘅人，

各位成日話膊頭有負擔，唔想嚟去冒險。

但係你哋有無諗過，點解今時今日香港生活會咁困難？

點解無家室嘅人又嗌辛苦？點解有家室嘅人都嗌辛苦？

正正係因為政府官商勾結，施政透明度低，做成貧者越貧，富者越富。

如果你哋連去爭取嘅機會都放棄，sorry 我無嘢好講。

但係你嘅小朋友只會承受你呢20年嚟種下嘅果。

如果你哋唔衝嘅話，絕對係無問題。

但係你要記住，明晚後日嘅基本盤，係要各位出現。

24歲 完全feel到自己步入樓主所講既狀態

但我聽晚一定出

無俾人搵既話12號朝早見

30頭，無家室，>8萬
琴晚喺金鐘等到11點度 ... 點知過咗11:30pm先做嘢
好心噏
12/6 假已請

想講，真係唔係人人向錢看
我身邊好多同齡專業人士搵錢多過我
2014 2019企得前過我
有心嘅就會有心，教養情操嘅問題
不過有家室嗰啲今次淨係去first half多
Second half 確實越來越難搞
對手進步咗，自己人無領導，無目標
人少，無策略就會犧牲義士
講真，琴晚驟眼睇都有好多人等part 2
可惜timing真係差少少

出到去有咩事即走又覺得好on9，但係留守嘅話一諗到如果留左案底嘅話成世人會點，真係好矛盾...

69多數係20 - 25
10-20已經係普通話世代 五至十年後 大左既又唔再參加 新一代又親中
咁香港好快唔會有警民衝突

平行時空

生活的壓力與生命的尊嚴那一個重要？

唔使生活咩？暴力抗爭班友仔咪又係老豆老母養。

技術上討論

佢地要拆大台呀 反民陣 反泛民 反眾志
永遠小貓幾隻睇大圍

咪分化咩80後00後啦 肯行出嚟咪算好呢個時候要團結啊

人大左會成熟，唔係話出黎就一定係正義。人係有好要顧，有家庭有事業，唔同d 靚仔。

25 都仲行得郁

去到廿尾30
最慘係 冇練開 身子弱 / 肥得濟
唔講其他 有冇力推鐵馬 連跑都跑唔郁。。。

生仔都唔比，惡過共產黨

證明香港人依幾年香港人都過得唔錯，有錢有時間結婚生仔組織家庭

我依D垃圾已經敗走香港

我屌你老母你班80後90頭嘅人
咪撚再係到放負和應
呢啲嘢麻煩你地自己收埋係個心到後悔飽佢
琴日被捕班人中有我嘅朋友
新聞都話呢班人全部介乎16-25歲，即係全部中學大學生
係成個香港嘅未來嚟
就係有班人 無組織 就叫人衝
你地就係屋企對住鍵盤講到好撚慘有屋企要返所以唔抗爭
你地究竟知唔知班後生用自己未來換取緊你地想要嘅未來？你地怕失去嘅嘢點解要人幫你去負責？
真係好撚諷刺，仲係到講話人大左好少抗爭，所以就推呢個責任俾人？
我明你地有家庭有重擔，難度後生嘅無屋企要養？
後生嘅乜都無經歷過 得份熱血就同你去衝
佢地最需要嘅係曾經經歷過嘅人嘅指點同方向
而唔係好似你班人係到話我唔衝啦我好內疚跟住返屋企睇電視見到班後生就話佢地點解咁傻
屌你老母真係越睇越嬲

返工真係消磨好多體力，失業果陣跑步閒閒地一個鐘。

返工跑15分鐘已經想休息.....

算啦，香港人就係咁
如果個個都關心多D其他人，而家就唔會日日叫end game

去到政總好似返左屋企咁，所有疲勞冇晒，但老婆響你行緊果陣打黎：BB 好掛住你呀！，BB：「DADA! DADA!」

基本過欄技巧

以前都會激進，結左婚有家庭有事業仲要供樓，都唔會咁衝動，萬一比人拉九左就仆街

我係。。。
14年果陣一睇到電視話藍絲亂打人
果刻我即時爆哂操咁屌，之後果日即時請假去左夏慤道支援

過左5年，冇哂種衝動。。

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

痴撚線 唔睇標題依為係班40 歳廢中廢老講野，最多咪廿尾三十頭都重後生，講真有心話做支援出黎做下勢又好乜撚都好就算唔衝，真係唔知重有冇機會

因為當一個人需要擔起一頭家，屋企有老有嫰，又唔係億萬富豪嘅時候，嗰種壓力就會令到你嗰人變得懦弱，做每一樣嘢都會綁手綁腳，唔敢去到最前，所謂責任就係呢啲，好多人都係畀呢啲嘢打倒自己，就算外國大部分人都係咁，一場政治革命騷亂活動，好多時成功，中間都會出現流血，但絕大部分發生喺經濟環境極差嘅時候。

好似2008年蒙古大選後嘅騷亂，有好多參與者並非學生，嗰啲人大部分係失業者，覺得自己什麼也沒有，卻選出一班只會貪污嘅腐敗官，反正一條爛命，就同佢死過，嗰啲手無寸鐵嘅示威者，真係唔怕冇命，最後總統大樓畀佢哋燒咗，迫使對方樣步。好多時一個地方嘅革命，要睇人種同埋社會係點，蒙古人好多係生蕃，經常用拳頭解決事件，勇武起上嚟係普通華人嘅幾倍，而且好多人窮得一無所有，所以冇咁多憂慮或包袱。

我自認垃圾廢鳩，只能出錢嘅方面。但我最憎係一啲自己冇份衝，又走去叫人衝，但人哋衝完又話人呢樣失敗嗰樣唔掂嘅仆街冚家鏟。

供樓吖嘛
高薪厚職吖嘛
養妻活兒吖嘛
講到喺香港生活得咁安全，好食好住去旅行
唔怪得唔洗抗爭啦

講得好啱呀巴打，就算唔衝，都有好多嘢可以做到

25歲 計返幾年前佔中 咪就係讀緊大學嘅年紀 要衝嗰陣衝咗 要心死嗰時已經心死

依家18-25畀人拉 計落正正就係當時著校服支持嘅中學生

體力同十年前差好遠

不如介紹份5 6 7萬工比我

太遲了 送中一過左 到時有人唔妥阿爺咪拉你返去 到時人心惶惶 政府都變一言堂啦

一無所有嘅人通常最勇

行鳩佐十幾年都一樣

以前都試過。我已經係sogo前行衝去對面缐。成班又係on99唔郁。係甘神父行先有人出

簡單講句 有包袱 同幾年前佔中相比 心態轉變好明顯

基本上衝呢啲一定要係後生仔做，成本低d，無人無物，身體又fit，我後生十幾年我都沖啦

支那，歷史上失敗，永遠失敗都係因為唔團結。

如果建制能夠團結，點解我哋要分裂呢？

全港警力，只係4萬左右。

如果昨天100萬人入面，我淨係20萬人去圍住班黑警，佢仲驚過你。

呢一刻，我只希望各位能放低成見。

過左25 出錢

係

見到五年前既戰友
尋晚好多都行完就散

點都好 唔想再分化
11、12號比大家多次機會endgame

係咁，所以老左應該轉後排

其實琴晚睇得出好多都係第一次抗爭
完無經驗 雨革果班 大家都大了

25歲好命d都供左半層樓

生都一樣 到時關口無埋 加文化侵蝕 普教香港
到時行出街靜係聽到普通話...

除非做紀律部隊
無操開
無軍訓
體能邊會好
邊夠啲後生黎

港幣換美元

當年同我另一半食催淚彈 瞓街
但尋日遊行都係得返我自己個去
(無散到 但佢仲屌9我
唔好逼佢去 因為佢唔會做無用嘅野）
我諗咗好耐啊
最後都係決定聽日出去
唔係想幫班垃圾香港人爭取乜
我只係唔想睇住班後生仔無人幫咋

人大左就自然會諗風險、可行性、效果依啲

遊行算係零成本

但行完之後人又攰，第二日又要番工，明知大家未有辦法對付速龍隊。

種種因素加埋，理性就會帶左大家番屋企

今日睇到被圍被抄牌既完來只係18-25歲，眼水係即刻流出來。
佢哋既包伏可能比我哋細，但付出係遠比我哋多。

一句多謝真係唔足以表達我對佢哋既感激同敬佩。

中共都分唔少勢力
劉士余係前中證監主席，早排都可以俾人拉落馬
有財有勢之外，仲要埋岩堆

唔好話咩啦
我今年畢業
心態都已經同高中14年罷課果陣唔同
當年真係純粹覺得呢件事係正確就去做
但人大咗顧累就自然多咗
會諗後果會怯會驚
講真
每個人都有自己嘅問題同煩惱
衝唔衝真係個人決定
要衝真係要好大勇氣
唔衝其實真係唔緊要
但出黎表態、掩護同補給勇武嘅朋友
大家係做到
人多絕對比冇人好
各位聽晚見

幫手補給

各位巴打要咩物資我都會幫手買
係政府做又好難唔要份工，唯有後勤幫下手

如果係物資上要支持都ok

其實最主要都係睇化左呢個政府⋯心死了

最佳例子： 達哥
12年同19年講野風格已經唔同哂

所有運動都一定學生帶起
返左工又要養家供樓,奴性又愈黎愈重
辛苦尋晚班後生仔

有時啲嘢唔係話嚟就嚟，係要等運到
最緊要係莫忘初衷，時機一到咪輪到你主場囉

成個東歐共產國家經歷過唔少風風雨雨，先至捱到共產政權倒台呀
台灣佬開口埋口就228，美麗島，最尾咪又係等到87年國民黨頂唔撚順先至解嚴，前後爭十幾廿年呀，而且李登輝嗰時都係代表國民黨
講到泡菜佬，80年光州事件夠大件事喇掛，都要一直撐到88年先推到全斗煥落台，金大中呢個反對派要過多10年先做到總統
南非曼德拉仲要俾人困咗10幾年先至出得返嚟選總統
德國個社會之所以發展到咁前衛，唔係因為佢地咩高級，係因為佢地即使經歷災難都無放棄，而且從教訓中學習。唔好忘記，30幾年前德國仲係分緊東西德，尤其是東德係共產地獄

世事常變，但最緊要我地嘅心不變
唔好開口埋口就話咩香港冇得救，移民算撚數，又或者咩咩國家高級，香港垃圾。因為上面嗰堆國家之所以成功，係人地無放棄過佢地嘅家園，捱咗幾十年再加埋天時地利人和先換到返嚟

好鍾意細路仔，不過已經唔諗結婚生仔啦
如果唔係有家中兩老，不過爛命一條

Jisoo 有時間 都睇bp 好過

咁少人就話衝=playing with fire

好撚中！

很多人是30歲就死了，到80歲才埋葬

緊係中啦, 我講緊我自己....

結婚或有細路真係好少會衝

Sad but true

機會成本高

成世唔返得香港，做難民

只不過好快會諗多一步而令自己熄咗團火
個人已經唔再熱血